手機轉台一問

有無人知幾時可以去轉台 （完約/完約前一個月？）
而唔洗交咁多罰款
利申smt 無限3g苦主 12月尾/1月頭到期
同埋sunmobile/csl/hkbn/3 邊個好d
筆直大約100蚊月費左右
唔係成日搭地鐵 搭巴士爲多

得$100就join果d 5G 21Mbp plan啦
間間都差唔多

搭巴士 sunmobile 可以用csl Wi-Fi 如果架車有的話